科大討論區（10）- 迎接Final 季節

科大我屌你老母

忙到冇時間溫final

仲有present assignment 未清

有冇人sosc1270裸考

Here
仲要冇聽project

有上堂都冇把握，present幾乎走曬堂

我都係

same
鬥低分

題題都唔sure喊出嚟

有冇人有上 huma 1000A, 利申year 1仔全部走堂 prepare to fail tmr.

SOSC1661 屌你老母呀

"I have no time to talk about it, read it yourself"
屌唔夠時間教又考on99，成千頁slide只考20幾條mc 仲有一堆long questions

唔係1條short essay同 20+mc 咩

睇錯,只有一條
Mode of the test: 20+ M.C. and 1 short essay-type question via Canvas; Live Online Proctoring using Zoom [100% of course grade]

但一堆ppt而考咁少題好易出事，基本上溫唔完

不嬲都有留意政治 唔知裸考會點

Me fm 小妹吾G dim 解甘多野做

lm

請問各位civl ching有冇safety shoes推薦比小弟
winter industrial training 要用

ELEC1100 屌你老母

集體炒車

星期五先炒不過已經知道玩完

大家好

望兩下，記下d term 算 !

Rule by law同rule of law有乜分別

都唔知點解呢個course啲review全部都話好好 明明就ambiguous到pk

咁考咩 ? 利申上過一兩堂 !

唔知
同你溫下書姐

中伏

ching 係 sosc1270？

大伏
100%final
隨時D

去搵下類似啡色-長筒果隻皮靴
除鞋一穿就係
夠哂方便
鐵版鞋太重不了
我都係落SITE時見到D師傅買呢D著先知

公道d講
大家本身都係為100% final 低workload 先揀sosc1661讀姐
冇人話靚grade嫁

過往經驗不代表你未來嘅體驗: 識人裸考B
我自己睇咗2-3個鐘 是但睇晒d slides 冇睇過reading, B+

聽到呢啲就覺得伏

2810 個時唔著？
去深水埗有好多鋪有賣安全鞋 遲下落地盤都要用啦

想問下有冇人聽朝要考Chem 2155 個on9 oral? lab course 考口試係有幾on9先諗得出

Chen department 一向閪

Chem

non-chem major 都要俾佢搞

BCB?

連登真係好多人讀科大

可能因為蚪大特別多嘢要屌

咁夜都唔訓呀ching

每日都通頂咁濟 已經早瞓唔到

保重身體啊ching

Sleep is for the weak

我好在係bisc 唯一可以唔洗take

ust 真係整到我嗰科個curriculum 好撚鳩elective 又冇選擇

thanks ching

今次都係IC

今個sem冇強制返ust做lab，所以淨係用zoom上lab session

zoom lab 真係好撚on9

覺得琴晚咁認真溫好on9, 5分鐘就考完

RIP, Paul =(

\|/

雖然佢比左我人生第一個C range，不過rest in peace

難得係UST遇到咁好的instructor

5tb; 唔會收返

咁睇唔開

Who?

Final 驚溫唔切

清你撞親邊到

[member]math 自由啲

Check 下原來minor math + actuarial 好似唔難
3423 2421 呢啲大路野已經可以fulfill 7 credit actuarial maths

可惜已經last year declare 唔到 ［/member]

其實minor有乜用？

[member]

自high 用
Or 你pg 吹下自己有d quantitative skill

屌你老母 睇完SOSC1661 d slides覺得自己英文好左

Biochem of diseases final 好正 成千張slides

之前仲諗住reg 好彩reg 唔到

不過內容幾有趣

我多數CC都係 B/B+ 咁上下 啲CC真係好煩

lang1002 mean大概咩grade

睇tutor
但正正常常至少都B-

唔係成個course ASI一齊拉？

條條mc都硬係覺得有兩個答案

graph theory?

希望唔洗食C，暫時全5，但係最後個speaking test做得麻麻地
elec1100架車demo先自爆完黎，唔想食多個C

1100?
未呀，不過我考試part 2又衰左，架車又直接飛出街，我諗都大機C range

我都差唔多字數，short essay預啲人唔會寫太多啦。btw 依個course堅伏，聽錯sem 頭連登post講好讀，實際workload不是在assignment上而係在lecture note 同reading上

佢真正workload根本唔係一個1字頭course, 起碼4字頭

我上cle見到除左last speaking task，其他都出晒分，可能個個tutor出分時間唔同，我嗰個話呢個禮拜內會出埋speaking分

唔係

只求second up

ACCT2200多數係yr1定yr2讀

個人經驗 1字頭/3字頭先係最高workload

本報在此整合過往三星期研訊的資訊，有部分關鍵證人但仍未尋獲：

1）黑色風衣（風衣胸口左右兩側各有一個白色logo）、短髮留有瀏海、深灰色/綠色/軍綠色長褲、身高約一米八的男子：據閉路電視片段可見，此人在凌晨零時四十八分在停車場2樓高層的防煙門步出後右轉前往富康花園天橋方向，當時此人手持一把疑似是黑色摺凳的物件。

2）其後在凌晨一時零五分左右， 他與一名頭戴白色帽的市民（後來證實是其中一名市民證人崔先生） 一同步入尚德邨停車場2樓。 然後黑色風褸男仔沿著停車位後的黃格走， 之後其穿越行車線沿著斜坡走到三樓，遇上了崔先生向他呼救後，帶他到三樓石牆前觀察到周梓樂墮樓後的情況。 然後他跑回二樓遇到了兩名消防員，並帶領兩名消防員到二樓低層周梓樂受傷的位置為周梓樂急救。

3）有一名與上述 1）十分相似的男子從行人路快步跑經2樓電梯大堂跑往尚德商場方向，其間在電梯口遇上一名消防員。

（註：1）、2）及3）因裝束非常接近，他們有機會是同一個人）

4） 當晚凌晨一時在尚德村停車場中，一名踩滑板車的人士。死因裁判官曾指該男子很有可能在2/F或3/F見過梓樂。

5）當晚凌晨一時在尚德村停車場中，曾經在2樓高層踩單車上3樓的人士。上3樓後僅逗留了約一分鐘後就原路返回二樓高層。

6） 當晚凌晨零時五十五分，尚德村停車場泊車的司機：車身是白色車，在2樓高層驅車逆行車方向駛往3樓。

7）當晚曾在停車場3樓泊車的車主，有可能有車cam錄影。

8）廣明苑廣昌閣、廣新閣地下至六、七樓的居民，窗外見到停車場的單位的居民有可能見到事發經過。（廣昌閣應為1、2、15、16號單位；廣新閣應為11、12、13、14號單位）

acct 2010先year 1

雨革仲多
你燈撚到

有冇pg知 選 student representative 嘅Ko Sebastian Yat Fung 同 Lam Sze Lok 兩個咩來頭
利申:投黃

點解咁講

成班垃圾買code狗
Goop成堆人買code拉到個mean上95

自己廢就話人買code

你覺得幾十條友抄code check唔到咩
唔可以排除成堆人都好勁

滿分code根本唔會有好大變化
邊有咁易捉調下次少少野就夠啦
問題係prof完全唔care

講到咁易咁你又屌
同埋你自己都可以買code
再唔滿意同prof投訴囉

我真係屌你老母
滿口歪理仲牙斬斬
死cheat狗

叫prof捉我囉
自己又唔反省吓

係啦係啦你啱
不過我未到用錢買分咁折墮

起咗你底笑撚咗

出cheat都咁串
asso仔過到3未呀

唔怪之得

原來一早有3
好叻叻呀

黎緊要defer，有無人知邊度睇defer每cred交幾多錢學費？

why defer

壓力太大，見咗counsellor傾完決定study leave。

想請問各位ching如果黎緊spring sem pre-reg咗個course (+ lab as co-requisite)比我但係要online做lab，可唔可以drop咗成個course，下個academic year再報？

(因為fall sem online lab冇得入lab玩實在太悶,所以唔想繼續對住個熒幕做lab)

喂asso出cheat狗肯上水未
被人踢爆左係chem 3而唔係gpa有3玻璃心碎左呀
出埋cheat上唔上到dean list呀

睇下佢係咪其他科嘅pre-quisite
有機會影響你之後要讀嘅course

咩係chem 3

高中生涯揀錯科是否人生遺憾？

[認真問]讀asso升左上去ugc係咪都係低人一等

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔止chem英文都係3

我仲以為 science school chemistry department開咗track 3

take care

條友成日追擊隻DSE雞
鳩估post內另一個p牌 Troopa係佢分身
成個post得佢兩個咁痴線

加油ching

可以
不過有d程序要搞

你又知下年有得實體lab?

math2111溫完都睇唔明題目
覺得自己好撚蠢

呢科操到嘅
加油

想問下有無人知bba可唔可以drop first major? 想淨係second major grad

有咩major 個title 咁差

想問下各位final考到幾號？我10,11,12,14連踩4個course

14151618

10 12 15 22
個個sem都係考到last day

14 15 17 22

有冇人sosc1661出貓

可以點出？

ching有讀?

有
但係佢mon住可以點出..？

認真驚篤灰遲啲可以講
利申 prep咗六個鐘先出到貓, 識人有曬setup去google完都搵唔到答案

1661好明顯係自己出題啦，google梗係search唔到
同埋我估你係將icon set做gif

俾個tips你
佢mon住你 你基本上冇乜可能自己出貓(雖然我都照有自己睇吓因為屋企夠條件)

okok感謝!

估唔到

如果有興趣學
完咗今個sem再隔一排過咗安全期可以教你
下sem都係online你可以用

屌你班仆街
有時間諗點setup去出貓
不如實實在在睇多兩頁lecture notes好過

真

好叻
幾時開班授徒？

我都想知點出

但係出貓高分啲
呢個course啲問題唔係溫書可以答到曬

sosc 1270出埋final個分，未有grade

咁你都係quit u算

你最唔好有任何一分低分過任何出貓嘅人啦
如果唔係你都係低分過出貓都係要quit U
咁樣串自己都有

屌maths諗點出貓都係唔識㗎啦

below mean
3x/80

我都below，40幾分,1sd內

你應該有b?

希望喺

睇得曬但係未必記得曬sosc1661喎ching有冇讀過
整理都六個鐘 認真睇點會睇曬曬
利申 自問記性算好但係冇可能記得曬

Me too好想要B-呀

你30頭定尾

尾 但都係C range多
科大唔會對我咁好

出貓suppose低分過正常考

成日見到人cheat
雖然係好唔公平但係咩都做唔到

咁勁 做唔做我槍手

有狗日日吠

基本上靠平時溫習（reading都唔夠時間睇後期skip），但都唔夠。last week fighter一定溫唔完

都啱嘅

最近科大啲電腦開唔到google chrome 既？

真
利申1661睇左一個禮拜ppt
但係reading真係睇唔曬

最尾寫咗幾多
我覺得mc 好難

大概450字
mc真係靠背...

ok啊 你留低個itsc我email你?

imgay@connect.ust.hk

我見過大把local藍過NDS

點解今年mgmt1130 presentation 個mean可以咁高

yea 真係太多字同埋比較亂

原本見到goop已經好多cheat狗，估唔到連登都係咁自己cheat完仲周圍同人講好撚威咁

之前睇咗呢條片真係覺得好有道理，希望大家未睇過嘅都睇下
不過算啦班cheat狗都唔會明㗎嘛

cheat狗=是但啦

我同意
但考核方式唔好用mc 得唔得
Essay 我自問好有信心
Mc 死曬

我覺得自己好彩入到科大，
明明做asm就識晒，但考試開唔開卷都好都唔識。
我覺得要對自己嘅付出負責任，所以唔會出貓，
但明知一堆人又請槍又出貓，又畀支那人屈機，自己係小眾，加上咁大對比下覺得自己遲早一日廢到畀人踢出校，
巴打有冇咩方法釋懷？

same 不過無計唯有面對

下個星期就考試週，壓力愈嚟愈大

我依家功課都唔識...考試就應該更加唔識

其實都係操下卷喇 冇乜特別 肯操基本唔會低過mean

仲有你真係以為嗰啲cheat狗考得幾好？

第一年讀，好多科Midterm都唔合格又低Mean小小，好不安冇諗咁多

咁你都係操下卷喇 我諗你都要讀1013 呢一科你肯操多於五份卷都會有a range 嘅

Math2023 溫到好不安

捱下捱下就畢業嫁啦
"大部分科"只要肯讀下 識少少已經夠pass
利申: 每個sem都有1-2科覺得會fail 依家year4, 但都仲未fail過

prof太好人唔捨得fail你

覺得fail 嘅科最後唔知點解會above mean

屌你啦假膠

唔會掛, 我幽靈學生嚟, 應該冇prof 記得我
我大部份堂都走晒
又唔會send email比d prof

我below mean係抵我死
我係冇畀夠effort果班

自問有比effort都係below mean

幫你tip一題

屌咩嚟㗎

lang 1002 要幾分先A range

我當年final好似有考呢題
咁啱記得share比你

好睇tutor同埋你係咩班，通常要五六參半

我試過得4-5 都有A-

oh 係，1002無咁harsh

你有無讀1117？派grade好唔好？

18/19 Fall JFung同學

如果本身lang1002s A range左既話係唔係下個lang會上去A班好驚A班好大競爭同d人好勁

當年真係以為會FAIL
結果都係冇事

睇完都唔明

仲好記得果陣mt全世界慘遭毒手
好彩final算簡單

真心 仲為咗呢科申請咗全科pass/fail

我有4-5，得一個細分係3

最後c-

科大

Lang1002/1003比grade都冇標準嘅

我廢到要讀1113的

1113grade好似麻麻？聽人講全5 c+

都係睇tutor嫁啦

《周同學離世一年零一個月 校方違背承諾毫無跟進》
去年十二月三日，位於中央廣場的周同學紀念區被惡意破壞，保安徒步追緝兇手未果，校方當時以公開電郵譴責該等行為，又表示將會追究到底，結果一年後了無音訊，校方從未就此事作任何跟進。

校方一年來安裝大量被美國政府列入黑名單的海康威視監控鏡頭，一方面將監控片段交予警方，協助政權在無證人無證詞的情況下將科大學生定罪，另一方面卻拒絕公佈紀念區破壞案的調查結果，校方的處事手法實在可笑。

今天是周同學離開的一年零一個月，早前死因庭發現可能有助破獲案件的新閉路電視片段，該片段或許捕捉到周同學墮下的一刻，本會再次呼籲各界人士如有相關資訊請盡快聯絡周同學父親 (96604837) 或死因庭 (39166204)。

最後，本會呼籲各位今天晚上於八時零九分默哀一分鐘，無論身處何地以何種形式追思皆是一份心意。

科大學生會
二零二零年十二月八日

另附學生會編委會詳細報導：

習慣了，攞C好滿足

有冇人讀緊ECON3334

有冇ching試過收到prof email話考4:30pm-6:30pm,但myust果度嘅final examination schedule 寫4:30pm-7:30pm?

prof 可以擅自縮短考試時間 ! 你跟返prof 就ok ! 但係考完要upload photo 都可以搞幾個字 !

做緊，唔識做

到底佢想要啲咩

份asm難到閪咁，我11就考第一科佢科嘢17號先考，邊個得閒同佢咁早溫定然後做asm

我諗住鳩做算

正常
科大每個section 都3個鐘
所以system入面係咪都係寫咁長
不過實際考幾耐就prof自己決定

想知phy major有無得淨係揀理論物理，唔洗計數個d？

我想放棄 然而仲有兩三題未做
屌佢老母一題諗半日都未搞掂 我今個禮拜仲有一個midterm同兩份paper
我想死

宜家仲midterm

眼瞓到打錯 final做midterm

math3332 11號final 14號hw6 deadline, 個professor真係on9

真 收到個noti立即屌出聲

今個sem係咪冇咗revision week
難怪好似冇抖過就直踩final

有三日嘅 不過都唔夠啦

清咁早起

仲有assignment 未dead路過

可能係未瞓

我都係諗住求其交份嘢就算，都未溫過書點識做雖然溫咗都應該唔識

根本無撚訓過 溫極都唔識

今日要交一份完全唔識做嘅功課
唉

訓完就會識架喇diffuse mode

仲有2份project未dead + 未開始做爬過

科科咁話

淨係抖下氣 清下assignment 都冇咗兩日
點溫書啫

Y3 sem1 讀econ4124 applied game theory，讀到想死，有冇師兄有經驗....

econ game theory 好似出名伏

同math果科 game theory 4321有咩分別

屌3332 唔俾用digital notes得返一日點print曬啲notes啊屌

5hour energy

當年我成份卷digital 打比佢
其實唔print都得嫁啦, 佢d notes廢嘅

不過記得要print gradient descent/ sgd 果d algorithm
我果次有考, 佢可能會要你罰炒一次

就係驚罰抄所以諗住print曬
跟住又ban咗用iPad考試同上網
同埋個course有時好rely on 某啲佢冇教嘅math常識冇得上網search又聽炒硬

一日可以飲幾支？

佢d 所謂math常識 深到一個點
佢d assignment有時我覺得係比phd做

上次考咗convex envelop 根本講都無講過

係咪同佢個subdifferential差唔多野嚟
利申唔識

佢有時assume 我知gradient of Ax, x^tAx 之類先on9 (今個sem cut咗matrix derivative)
跟住今個sem cut埋convex set 點知佢份sample paper出咗題convex set

我學咗都唔明
只係識計, 完全唔知做乜鳩

CHING點溫math3424?

我識做d example/assignment 但始終好似乜都唔明咁

math1013又唔比ebook又唔比用機

有final
又有cyberpunk
點揀

考FINAL果陣打cyberpunk算啦

Math2011 all mc

唔比用機啲數先靚

我估識做example/assignment 都夠做啦 佢咪又係出返呢啲
練下啲篤cal 反正到時又係睇住summary 黎篤篤篤鬥快鬥準

我想問一般engine 學生幾時讀math 1014?

Comp 1021 don't wanna waterloo

Mt得9/18 final都唔知追唔追得返B range

Same。再加上我走晒堂，今日先開始溫

係咪收得皮

庇護工場？

明明自己好努力溫書，但係考嗰日先鑽牆，比佢嘈醒左已經冇精神，仲要考緊都係鑽，其他人仲要話出cheat

謀事在人 成事在天 有啲嘢你控制唔到㗎啦

溫完1000+slide 好爽

基本上乜都冇溫過 好爽

啱啱起身 好爽

被phys折磨緊 好爽

死得啦 依家篤機成日篤錯/睇錯

就好似中過風咁

Biochem of diseases final 條long question 唔知想點

呢排圖書館多唔多人 想返來溫書

isom2500已派,收皮了

lang堂要speech,點知早一日樓上開始鑽牆，好彩有個frd屋企無人可以借場比我。點知去到輪到佢隔離鑽牆

3332 啱啱final 有冇check 學生證我驚我miss咗

出grade？UST幾時變咗咁有效率咁早出grade㗎

出左分同stat,Grade 未

push 下
有冇師兄可以教下我COMP 3031 assignment 4

屌你老母 好撚辛鳩柒苦呀

有冇師兄知道comp1021上年隔幾耐出分
覺得自己考得好差

上個sem係即日

屌econ2113做唔曬份野

過唔過mean

屌你 sosc 1270 below mean 少少仲要4X幾分C+

過少少，但test 1 同hw1 below都幾多下

canvas 個graph show 到我個分貼個mean 都grade扑街

mean is C+ = normal

first time?

出咗grade???

已經有letter grade？？
學校唔係話18號先有咩

係囉 你喺邊度見到

potral center出左啦

係咪搞錯咗咋

哇屌 C撚咗
點算

痴撚線course

student center?

好後悔睇ust space,扑街全部伏。
唔知sosc 1661個grade 點

擺明啦

仆佢個街
摺埋個垃圾ust space啦次次都伏爆
害死人咩
定係今年唔同啲

math1013 B range 最多錯幾條mc

寧願佢出grade算，唔想知分 ! 讀得呢個course都一了百了sosc ssc !

剩係今個sem sosc1661 改左玩法

ustspace講出grade好慢...等到好辛苦

又或者係我太廢...
不過明明只係低過mean 唔夠1sd都要食C

好似absolute ga 我記得以前overall 冇75%都要食C

1013係absolute grade

"short question"40% 分，你預個個打paper吧，不過我打左>300字

記得係70% B- 可能會調整少少

sosc courses冇一個是無辜的
好在忍手冇reg 1661

1440 好grade, 之前midterm below 1sd 靠final 都有B

ABOVE少過1sd都可以有A-

goodpeople巴好快手
真 冇present冇essay要即drop
final 啲問題咁閪 同賭博冇乜分別

依家又見多個comment

出到好難？

好想瞓呀屌

SLEEP IS FOR WEAKKKK

讀書好講狀態
你仲有雜念 會上連登 就證明你依家不在狀態
瞓吧啦

Math2023 叫春區

想知上個sem math1014係點

Jimmy 放final sample paper 唔放answer係咪欺負冇study partners 嘅毒撚

啱啱final 12/26

9/26

幾多分先會fail

你有可能已經係最top嗰10-20%

我咁都top 20%，Ching 好似好大鑊

9/26 加上用abs grading 應該都幾大鑊

屌你咩
最高分都係得八成
唔通三分之一攞F咩

問題係個標準鬆極都有個下限

Math1014死得人
final mean 10/26 (0.38)

今個sem 1300都OK嘅

寫program又快又準

轉埋做mc 勁on9，仲要唔比翻轉頭
亂撞一半 如果唔係唔夠時間

屌佢老母3423 點做呀咁多題

上個sem仲衰啦
1題1 subgrade

我懷疑就算唔使諗都做唔晒

有幾多
上年好似得5題

total 7
Q7 有 (i) -> (ix)

係咪identify distribution/搵significant stat果d

個prof 閪人嚟

走曬全部math1013leutures,依家要係星期二前由頭追過，又唔洗瞓覺

final period仲多左人

phys1112求合格就得
一半都未溫到

ching加油
我都溫緊
利申：dse physics讀屎片

midterm都有mean但係依家thermodynamics 完全唔識

thermo

Thermodynamics 仲易過mechanics 喎

雖然3423完咗。有冇今次有讀嘅Ching可以講解吓點解{X=x} 係subset of {T(X)=T(x)} ?

我之前走曬啲堂咁濟
依家仲係乜春都唔識
諗住成課 rigid body飛咗佢算

Pg course?

直接1112？

Agger

越級挑戰

T 唔一定1 to 1 correspondence
x:x = 1 is subset of x:x^2 = 1^2
Since x:x^2 = 1^2 = x:x=1 or -1

讀咗1001, 不過1001同小學常識冇分別成個sem一條數都冇計過

然後就俾人pre reg 1112

擺明假膠

有冇人知/comp 2012 幾多分會pass?

噤快有result??

同埋想問下各位ching sem完之後係未無野做，等到spring再開始？

Elec4110 24

Isom 3400 好撚驚
Assignment做勁耐都仲有錯
Final點算

已死

加油呀頂住呀大家 好快就完sem喇

Welcome to UST

［member]有無人都係聽日4424[/member]

玩撚完啦
得一半左右係識做

又考完一科，炒左了

ching 唔好傷心
當完sem就黎可以玩

聽日final 求支持

加油

溫左幾耐先

都好幾日了

求咩grade

b以上 希望可以

1112

係咪好易

thermodynamics溫唔切，好多唔識做，有C range已經好開心

冇信心講只係想有mean

4424 應該大把人滿分

屌啦聽日先第一科

我都想多D時間溫，依家全部連住黎考，完全溫唔切

啱啱1112俾人開mic嗰啲真係

咩事

俾人發現講嘢 之後unmute咗佢 兩個人喺度傾點做 仲要大大聲話：prof話我講梗嘢 全世界聽到喇

molamola 被人斷正

佢會點。。。

rap

又係cheat狗
寫封信比Professor 跟進下好喎prof好懶

第一個sem就整花自己張transcript

首頁

1112都要cheat 捱唔捱到grad都未知

好好笑

UST已變庇護工場

下世小心啲

[member]1013基本上M2有3都應該pass到，cheat黎把撚member]

食C有得救 academic dishonesty 冇

我當年病住考1012都B+ 唔明cheat嚟做乜

相比之下咋

1013 14 真係全科大收穫冋付出最成正比既course
之後冇course 可以9 做書, pp 就A range 架啦

正解

睇space見3320少癲，一份功課要做好耐

有無ching試過同一個sem有啲科拎A/以上，另外有啲科拎C/以下

唔係好正常咩

試過
一個C真係累全家

好想體驗吓呢種大起大落嘅心情

好正常啦
我y1兩個sem都係咁

1014今個sem唔係

1013係未absolute grading?要幾分先有A range

就快畢業了好快就唔駛再上civil course

我呢個sem應該就係咁，想問ching咁你最後呢個sem 嘅GPA幾多

要3.7嘅話有C真係差個少少。我有個sem有B但都有都有DL

入咗civil後 絕大部份時間都係online sem

屌
點解cle assignment feedback system個網可以咁廢

睇邊科？

me2

我Lang ABC 都食過哂

Final 50% 如果唔想final 係咪可以直接F

[member]Final 50% 如果唔考final 係咪可以直接F［/member]

佢scheme 有冇寫幾％f

Cc?

佢做咩

佢教d嘢好19又亂

咩意思？

佢midterm, assignment 拎晒50%？

唔係，都係hea做，我覺得係prof特登玩佢 攞C-慘過食屎

或者係prof諗住廢事佢食條F咁慘 鬆畀佢

如果有放時間落去唔奇

咁宜家開始瘋狂溫都可以有C range掛

有冇人次次都係收卷先醒起點做/諗到自己做錯

真係好on9

最慘係最尾一分鐘計到，但打唔切上canvas

有冇人知math2023 係close-book 定open-book

Open book

真咩

你係邊班？final details有寫明open book open internet

Jimmy Fung

2023 都可以open book
等睇啲積分一堆代數

Jimmy Fung 完全冇講係open / close book
Open / close internet

想知mga定cga重要啲

睇你點睇

睇你邊屆入 如果係2018前，就GGA最緊要
2018年後就mga緊要啲 first hon條件(聽講)好似係3.6mga 3.4cga

咁如果搵工呢 通常人地睇邊個

通常cga就夠

我以為cga3.7就有deanlist，咁睇法係咪要睇埋mga？同埋如果double ma點計

dean list同first hon兩樣野黎 dean list係一樣完全無撚用但係大家又會好上心去追求嘅野 只要你嗰個sem 夠12cred, tga(term gpa) 3.7就會有 唔關major course事

double maj應該要兩個major mgpa都過數先得 實際係點我都未知 2018年入嘅都未grad

so true

但畢業唔係都有呢個rank?

好似係加埋一齊計 過數就得

你講嗰個係aam掛 3.9先得

AA要3.9 真係好CLS

好啱，不過因為一直想讀pg，都要睇實個cga，麻煩晒解答

First hon 已經夠

其實cga高過mcga正唔正常

唔正常

我覺得正常呀 major啲course咁爛grade

數學major正常

想讀pg趁早溫gre同埋入lab跟prof做research實際過同啲癡線佬刷gpa 你ug出到top conference paper嘅話gpa<3.5都會有top U讀

睇major cs math嗰啲就好撚正常

姐係得2%pg攞緊3.9？不過講真比著我有3.9搵份好工好過，讀上去好多為興趣，以我Econ為例。

DDP大把

係科大頭2%ug攞3.9

elec 1010 total踩mean 多1.5分 有乜嘢龜??

鳩估B/B+

有幾多個

屌你 goop啲cheat狗惡撚到仲攞冇p/f做出cheat藉口

都唔明有咩值得搏

犯眾憎咪惡

好似50%咁上下

Btw 今年online 好難講

sosc1350炒咗

唔係open note 照抄就得架咩

仆街未撚訓醒錯咗一個iteration

1012都cheat?btw respect ching 祝你a range

係 基本上online exam就會有人cheat
我只求pass 好憎計數

Science school?

仲有phys 1112

Content 大同小異不過叫分開計分 咁解

想死
明明諗住讀U終於可以唔洗掂phy
早知唔drop

即使life science 去到後面都好多計數

Year 1 可以cut half 如果知死梗 梗係讀咗先

下個sem會reg 如果有位

2023 webwork 難撚到

占me: Believe me, you don’t need to do integration and you can also get 80% of marks

"BUT whenever he says "Believe me, @#$%" DON'T believe him, most of the time he is just kidding you" by ustspace

>= 85 a range 唔知今年會唔會adjust

佢解數好易明 上堂好似乜都識哂
但自己做就仆街

Notes個啲易過exam個啲好多
我以為webwork都可以有mc,有圖
點知

我計完一題都成5分鐘
仲要成6,7題

有圖=容易
考試=冇圖=含撚

你地係咪搞錯咗d咩 2023 真正course title係
math2023 - introduction to 3d ploting by hand

實 pass 到啦 !

下年小心啲

elec course 你拎到50%分唔會pass咩?

推薦大家讀下
考之前一兩日睇都b range
final 全mc open note
無咩workload

咁點解你覺得一定會fail? 你其他course 過50% pass 到啦 !

comp1021 mean 會出咩grade?

B+有機

好似除咗bisc 之外係必修利伸Bisc

year 1 / 2 基本上上youtube 可以學曬 + 高質 (DSCT)
linear algebra 照推介3b1b
跟住再上啲course 我變咗睇textbook textbook 一樣好多時present得好過lecturer (尤其是MATH3423)
不過同睇youtube片比嘅話唔係咁多人prefer reading 啦

小弟mech yr3 想問吓各位，係咪summer 同winter sem嘅industrial training 要去曬咁多日先畢到業
同埋safety 點知自己做剩邊啲? summer sem 係咪會通知叫你翻intern黎fulfil畢業要求?

覺得ust好chur成個winter 差唔多日日都要industrial training仲要日日都全日

係咪之前無咗winter summer 嘅後果
一開始聽人講以為係1月23至28 一個星期到
原來係12月23開始
仲未計summer 都要返

不過industrial training 好似係要去足曬咁多日

想知industrial training洗唔洗考試

好似以前send過email話 delay咗慘過翻工，係咪真係日日咁多野教 而家當無撚咗個sem break 算 咁巴打知唔知點睇要做咩safety training我唔記得做過邊幾個但係唔想重複有無個類似check list 咁嘅野

might be C wor
depend leng grade course or not

Industrial training 一定要100% attendance，miss咗/去唔到要補返
safety training 呢個我都想知，要做幾多同做過邊啲都睇唔到

thanksmech chur死人

點解cle成日都開唔到

蝌大除左搞鳩local之外仲識做咩

Comp 2012 final 如果90%咩水平？有冇機會a+?

Phys1003 分已出

1112 midterm mean final -0.5sd 有冇機會B-

完sem之後就喺到諗點解當初咁睇唔開quit u轉過嚟讀
而家隨時揀唔到major

ching 咩school

有ge
1112不嬲都唔係好爛grade

難啲，好可能C+

喊撚左，mt同final夾埋低0.3SD，好驚食C

*C+

C+應該

轉過黎

清你呢

same

More

唔怕

3424

屌佢老母 math3424 計數計到傻閪咁
最後都做唔晒, 又要below mean了, 希望唔洗炒

我決定做返佢個project
真係有d怕炒

依家要present？！

送分野黎
唔使驚

presentation 做咩?

final 好難

咁畢竟兩個course perspective都唔同

唔多夠 ! coordinate system 的 cylindrical, spherical coordinates 教得唔深 ! 無教lagrange multiplier 同埋 stoke's theorem !

都只係少一兩個chapter姐

今個sem踩mean有B

有冇睇過3blue1brown 嘅linear algebra片? 攞嚟清concept好有用

咁都有c range咩
我覺得d已經俾多咗

真

唔係佢真係唔會明成個course究竟做啲咩

我有呀
個腦勉強叫圖像化到啲vector出嚟
不過去到mt嗰陣就唔識了

ching 你total below 1.28sd 左右 會唔會有c-

應該有 未必D啦

但根據上次好似無乜數計完全唔識

可以最多12credits

你咩年入學? 1819 fall 起入學，無得exclude credits ! 1819 fall 前入學有得exclude 12 credits !

唉 !

係咪架

你今年year 4或以上計gga先可以咁做

之後嘅唔得？ 雖然我year4

佢地唔計GGA計MCGA，兩樣野黎

各位手足Final加油
有無人打算去澳洲讀master

有冇人識

跪清好耐無見

第一三條冇頭緒，第二條唔明個答案點解啱

Hi
準備移民了
你又點

嘩好耐無見過你入科大po

無聊啊嘛
final year開始揾工 定想繼續讀
讀去唔去澳洲讀 招緊frd子

1001 記得開post

會想繼續讀 但澳洲就算了

仲喺ust 捱緊 最後一科final 唔得閒諗移民

final完仲要交兩份paper
冇咗revision week真係差好遠

咁想讀邊間邊個country先
應該除左taught master差唔多dead曬
你報好左未

你都final year啦下話
winter係時候要考慮加行動了

唔移留係度交稅養共產黨？
準備過澳洲貢獻民主自由世界

咪過去溝淡
世界周圍各國都放寬俾你香港
你都估到呢D措施唔係永遠架啦

共產黨唔利用呢D措施你都唔信啦
係呢幾年機會可以走架喇